811 被捕義士今日提堂冇人理?

今日機場成功之餘,
有冇人關心一下811 17名被捕人士?

哨站得小量消息, 完全冇人關心一下?

[緊急分析]法！不！責！眾！

推